# 2023 - 7U - Alvarez Raiden

Raiden es el protagonista de toda la trama de Metal Gear Rising. 
Raiden tuvó un pasado oscuro.
El mayor enemigo de Raiden es Armstrong.

Pero se sabe que Jetstream Sam fue su mejor enemigo para que Raiden pueda desarrollarse como persona.